無恥！polyU宣示獨立主權

居然無視vtc主席要求宣佈獨立
一日vtc 一世vtc

垃圾滕狗

理工獨立 唯一出路

31 member of vtc not one less

你唔係職訓區紅磡分校！！！！！

What is 職訓區